當嘉欣遇世勳 死咗有遺產送

沒晉亨 不知怎麼上岸
如沒劉 不知怎麼上位

無嘢撈 做了港姐選美多麽好

身體可俾你抱
有米就隨便接種

誰為我 用錢買下愛河
沒錢咪搞我

即使他少芬都愛過
痴心有大劉一個

當風濕遇老翁 醫院有甜筒送

星期日好心專心d返教會啦
開乜撚野PO

人人同賀劉翁 講恭喜更加心痛

樓主個名好笑d

有少芬食完鬆 仍然流露著笑容

費事再失控